好嘢 警方拉曬D炸彈狂徒

即係聽日遊行好安全叫多D和理非出嚟啦

一齊和理非

無撚有錯

一於叫埋老豆老母去

唔洗怕了

好安全

一天都光哂 無哂危險 大家聽日見啦

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

【搗破武器庫】警撿爆炸品拘一人O記：數個月前開始跟進

數個月前, 又想屈人

但係咁, 係想炸你又點

和平示弱？

安全了

支持警方行動

可以放心去遊行表態了

聽日見

聽日咁安全，和理非唔係唔出嚟行吓話？

gogogo 721

推

又會次次都拉到
想睇下暴徒表演都唔得

721

支持警察執法
拉曬班炸彈客

本身唔出 而家安全了！
7.21見

聽日唔係不嬲和理非架咩

聽日見

我無嘢講

警犬老屈craft beer做汽油彈？

721見

本來怕危險唔出，
而家拉晒d人可以唔出了